{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62156&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평유명산힐링캠프펜션"
    },
    "text": "全室一軒家型ペンションであり、黄土部屋の客室内にスパ施設が完備されています。 入室時間は4時からで、退室時間は22時以降です。 また、送迎サービスも提供しておらず、全客室禁煙です。 屋外プールは夏期に運営され、毎年5月中旬から9月末まで運営されます。 運営期間は天候により変動する場合があります。 プールの営業時間は4時から日没前までで、水着と帽子を用意する必要があります。 バーベキュー施設はグリルをご利用の場合はグリル当たり10,000ウォン、炭をご利用の場合は1回当たり10,000ウォンで当日お支払いいただけます。 最大人数の超過は不可能であり、保護者のいない未成年者のご利用も不可です。 ペットは立ち入り禁止で、客室内での火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は4時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、毎年5月中旬から9月末まで運営されます。ただし、天候により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は4時から日没前までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用するためには水着と帽子が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、グリルをご利用の場合はグリル当たり10,000ウォン、炭をご利用の場合は1回当たり10,000ウォンの料金がかかります。当日お支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えるご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者のご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質（火薬、爆竹など）の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。ペンションの事情により情報が変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンでは一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 557
    }
}